30/11zomboy_zentral 有平飛

30/11有無人會落zentral玩?
小弟會放平飛
正價:$350

tg：Bobobobo

.